我今日終於明白尊嚴呢首歌係咩意思

我真係明白

勉強再乞討你 還是沒意義
仍然感激你 贈我這一個故事

就在這秒 奪回曾遺忘的尊嚴

有幾明白

可防可控

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
由中學聽到做近野 近年先明白到首歌意義
咩都就曬你 但你當我係必然
一罵交就話要分手

真 我都明

我明 我真係明

有冇女你係溝吾到

比馬田溝哂,香港冇處女了

可吾可以教我地溝女方法聽講溝左幾個絲打

天水圍小王子馬田

波浪小王子馬田係財經界最靚仔不服來辯

我今日終於明白處女呢首歌係咩意思

艾略特/波浪小王子馬田係財經界最靚仔不服來辯

我今日終於明白處女呢首歌係咩意思艾略特/波浪小王子馬田係財經界最靚仔不服來辯